清洪呢單野係咪臭左朵

咁都打唔甩 仲收人幾十萬一堂 垃圾

條罪最高都係判三年

斷到咁正，咁都打得甩就真係俾全世界笑死啦

斷正無咩可能打得甩
宜家咁到比清洪打甩條重罪改判另一條較輕既罪，已經好勁
如果DOJ 揸正黎做用酷形罪charge ，加埋公職人員知法犯法
佢7個起碼坐10年

其實清洪點解唔講佢當事人冇落手打
咬實其他6警威迫佢當事人做共犯

依家 冇落手打 同 落手打 既都判一樣年期
對清洪黎講係輸左啦
好似收300萬wo

法醫都講左，身上既傷係佢地做成。

所以清洪都係用死一點，話佢係不可信證人

大佬 冇人打人嗰兩個好似最高級個喎
會比班𡃁食住？

佢個名臭左好耐

勁係勁但手段污糟, 呢條友注定落地獄

以為真係指黑為白就有機會打甩....

其實反而一開始開叫班仆街認左佢求輕判可能仲好

仲諗住清洪不嬲都用 拿渣手段
唔爭在為保自己當事人就將所有罪名推哂俾其餘6人

係咁既話一早認罪督番其他六個啦
咁樣隨時坐都唔洗坐

請邊個都死啦

當年係機場打人都無事

邊度可以check到呢班律師仔的過往戰鬥紀錄，打MMA都有幾多勝幾多負，第日好話唔聽聽，到我要請呢律師仔時，可以有個參考

輸乜，300萬已袋

班黑警毫無悔意 如果晨早認錯搏到市民同情，應該可以走得甩，班黑警抵L死！

仲講酷刑罪 好心啦！官都判唔到GBH, 你監粗落呢條，擺唔到39做交替控罪，到時真係歡迎歸隊喇

你都懵既. 而家, 全香港起碼有一半人當佢英雄, 捱完2年出黎都有後路. 如果推俾D細既, 兩邊都當佢係鬼, 雖然唔使坐, 但係之後幾十年佢都唔知點過.

黃祖成今年50歲 總督察 20年前97果陣30歲
隨時有英藉 錢又大把 督完啲細既全家番英國養老都得啦

一半人 可以再吹大d

你地估係黑社會，幫阿公坐完監就有得做辦事人呀？

我初頭仲以為佢地會話拖咁耐, 件事已經廣泛報導, 令到被告得唔到公平審訊, 所以要求永久擱置

加入警隊30年 肯撚定英藉啦

篤完實甩架? 甩唔到咪2面不是人. 其實計下數, 我覺得硬食係有so過篤兄弟.

你咪睇少藍絲, 全港公投都分分鐘4/6. 你估大陸年年放幾萬人真係淨係攞你綜緩

咁又點，果d老坑一講錢就會割蓆，你真係信佢地會幫？

自膠
本身條罪大好多 認罪+篤兄弟可能都要2年

清洪算唔算現實古美門？

兩年唔駛出番黎，到時間間中資公司爭住醒個保安經理/顧問位佢地啦，人工高過而家都仲得

你先懵
50歲嗰個係舊制
有幾百萬長俸
依家乜都冇哂
坐完監你俾返佢呀?

其實大家係咪唔知出名既律師點解咁貴

係因為可以同檢控官，法官拍膊頭

五條變三條，三條變一條

你真係覺得做中資公司老闆會有情有義?
唔好講笑啦
呢七隻棄卒黎咋
你睇下有邊個幫佢地寫求情信

咁講又有D道理.

有錢收就贏架啦，試下淨係俾$1佢，你估佢會唔會打?

認咩罪
七警根本就係唔想冇左份長糧
對佢地黎講認罪同抵唔甩冇分別
梗係駁一駁

不過抵撚死 入去坐啦柒頭皮

青洪好似好鍾意接d大爭議嘅case，加自己知名道
冇記錯有試過唔收錢打

清洪收300粒?真係得啖笑

所以未話DOJ 放水+辯方律師勁
如果一開波用酷刑charge 佢7個就係高院審，而唔係區院審

不嬲為錢打
淨係打甩條嚴重傷人可判終身呢條 你見佢功架
臭 個名不嬲臭 不過用錢幫你打甩呢d嚴重罪行 你多多錢都洗

認罪唔一定會輕判
有得打隨時仲坐小d

有冇行內人講下邊個律師有骨氣

因為佢職位高，好難話其他人威脅佢，如果佢係細真係有機會